東宮

講明先 大陸劇黎

呢部劇真係值得大家一睇
睇過咁多劇呢部係最虐最甜最令人代入嘅劇

女主角係我睇過咁多劇入面最能夠表現出天真無邪
嘅感覺
比我嘅感覺真係由心散發出黎 唔只演戲

睇過小說嘅更加要追下

唯一缺點可能係特效cg垃圾

附上主題曲一首

唔好剩係負皮
討論下邊樣做得唔好

好好睇

真

但愈睇愈傷感

依家等更新冇野睇 睇下新版倚天先

係 古裝真係靚好多

非常好睇
全部演員做得好好

細個睇飯製mv睇到喊於是去左買書睇
冇追劇但就咁睇mv都覺得係唔錯嘅作品

劇嘅結局正過書嘅結局

雖然都係小楓會死

我淨係睇左最尾個集
但電視劇李承鄞應該好過小說個個，個時睇書好想打死佢

係
電視劇冇咁腹黑

好好睇，而家出埋番外彌補翻sad ending台灣五月會出完整版60集，希望到時還我豬跑

幾日假期追哂52集
睇完勁唔開心 喊得仲勁過之前睇花千骨

真係得一開始幾集係開心，但太快完了

之後係東宮李承鄞明明保護緊佢鍾意又講唔出口
又比佢誤會，真係幾唔開心

到顧劍死果時小楓已經記起，但冇講比佢知
我唔明點解連裴照唔講
咁樣就唔洗令小楓更加憎佢啦

結局我真係喊咗

我覺得李承鄞就算記返起所有野都唔會放過顧劍

起碼佢會知咁做等於傷多次佢個心

好憎顧劍，根本自私！

延時追劇，呢個po仲有冇人睇緊
我睇完兩個月都未move on 到
聽日youtube就出完整版

十卜

次次loop返結局都想喊
完整版youtube唔係出咗好耐啦咩？

之前係52集版本，比大陸網cut左好多，搞到劇情唔流暢（最pk係趙瑟瑟做d衰野cut曬）
賣比台灣韓國個版本每集長十幾分鐘，仲要係55集，有多左d新劇情
講緊youtube要上嘅都係呢個版本 不過而家又話delay喎
我而家都仲未move on，係咁睇兩個主角d新聞

預咗cut 但我覺得流暢度還可以
多個3集唔係講小楓嘅我都唔係好想睇

我睇完東宮同椅天一樣都係兩個女角令我好難抽離
當然東宮男主都好出色

我都係沉迷小楓中
好想睇有冇男女主角嘅新情節，我對教錫錫同豬跑有心結先keep住等 但目前好L多都係趙瑟瑟

兩位女主嘅相，之前睇香蜜好鐘意陳鈺琪

好想陳星旭再同佢合作拍新古裝
佢現代應該冇古裝咁靚

鈺琪我係睇倚天先識

我都想！！！！
但陳已經拍緊新戲了 戲路都有d唔同，機會好微
女主現代裝發揮好唔穩定，冇乜星味
但古裝真係好靚 好似有望拍仙劍4韓菱紗
陳鈺琪錦繡未央嗰陣就好多人好皮了～

真係唔睇好佢現代路線 都係古裝最有味道
西域裝第一次睇果陣真係靚到o晒嘴

我都係鐘意佢古裝。其實佢係范冰冰旗下，套嬴天下都有份做。不過范出事套劇可能播唔到，佢而家冇待播戲，其實好不利，所以應該會拍下d製作快、易過審嘅現代劇先 好可惜

我覺得佢走去拍現代劇係冇咗果種味道
之前東宮好似一開始就係想搵范黎做女主

55集版唔睇好過睇 多左好多瑟瑟戲份 無左利用佢既感覺

好似真係冧佢咁 其實根本冇鍾意過

係啊 好似係延禧個于正做編劇，想揾陳坤做男主，但冇下文，所以先有得比佢做，真係好好彩
最pk都係個政策啦，根本中劇最好睇就係古裝，都唔知點解要禁

我見到佢就skip
編劇根本冇腦，唔明觀眾想睇乜
最嘔心係原著男主係當佢工具人，所以對比之下女主都叫有得到兩分真心
劇男主寫到好似真心愛過佢咁 dllm，反而女主真係受盡冷待
希望男女主有新劇情嚟平衡下我心理啦 佢地真係好襯

明明古裝最可以突顯出中國嘅民族風味 獨特性
唔明點解要限古

其實真係幾好彩 佢又係第一次拍戲就擔正大旗

最正都係去實景拍攝

收啦

最乜膠呀你

啲歌又正 幾時再有咁高質嘅改編

你又做乜